滅火器 寫咗首歌送比香港 - 無名英雄

.
無名英雄寫下了鎖在檔案櫃裡，一封封無法送達的遺書。
無名英雄在獨裁者的槍聲中，埋下自由的種子。
無名英雄在無數次的街頭運動中，衝撞出今日的民主。
無名英雄在自己的崗位上，用心做好每一件事情。

一切只為有一天
「能夠抬頭挺胸驕傲地擁有自己的名字」

在最壞的時代做最美的夢，
無名英雄是你、是我 ，
是這座島嶼上為尊嚴努力生活的每一個人。
.